証明朝早係超級超級春袋

黑警顧唔到其他返工撚交通，

又冇得好似夜晚用燈照目標，

有其他車行緊佢地組織冇咁快，

普通車同市民掩護，

而我地更清晰睇到個方向！！

仲可以熱死佢地

真，比晚黑效果要好

推

真心！

推呀！

香港人最緊要係食腦同適應力強呀！

大家早睡早起 身體好

真,今朝差D中暑

證明係，可以出力搞

要揸就快 唔好重複機場錯誤

支持

你擋得兩日，市民都會幫手捉你

冇活動嘅日子夜晚仲可以去跑步練氣

同意到爆

幫手推

肯轉朝早抗爭未

香港人 早上 反抗！

雖然慢咗少少 但香港人真係一路進步改良緊！

同意早上玩最合適

Push

推 香港人早起

檢討下
7點半8點開波安全d
清晨比較危險

平日早上成個香港都係大春袋

yes argree

又多車又多人佢地好難做架唔好呀

新春袋

大家千祈唔好擺釘係公路同帶氣球入黨鐵
我唔想被罷工

駁唔到，平安

唔好比佢諗戰略先真
我地打朝早呢加好似贏左
只係佢地未plan 好 作戰計劃ja

再咁做落去遲D顧主都唔會叫員工返工，達到罷工目的，但黑警會更兇狠，前線非常危險

真 但朝早一定無咁多人跟

但依家得學生搞朝早set RB，不如搞遊行比罷左工既一齊遊行

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

rb 唔好用雜物
好易清

用油！倒完即走
推舊post:

831

早上抗爭, 全民西裝避彈衣

真

朝朝都突擊佢地

朝早鶳特別多。
因為啲豬/藍屍/廢中點都要出門返工。
打撚到佢哋收哂皮。幾撚爽。

水炮車都出唔到

以後都係早上七點起行動，唔好打夜戰。早上多中、老蓝屍街坊，等佢哋食完TG 由藍變黃

但而家好癲..開埋真槍..手足小心.

日日咁玩法真係曱甴都癲

太早無市民掩護
730 或者745集合, 8 點開波. 早晚集合視乎離市中心時間

估唔到朝早威力強大咁多

push

但係代價好大
手足們真係要小心 班狗無性

朝早好多車 = 好多rb

如果有日賤畜被人綁架但唔要贖金係要清算警隊

唔好問點解

本身都塞

啲樣真

agree

香港人養成早起習慣

個個返工出門 仲多人

push!

同時手足都熱緊

幾時朝早塞中環

今朝6:00 起身

覺得好健康

岩啊 仲搞到開槍殺人添

好多人都宵禁緊
你咁樣搞同冇宵禁令有乜分別呀

果班人好撚危險架

啱呀

早起

唔好再黎 手足有曬經驗 千祈唔好

恆指跌左500點

p[ush

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

早睡早起

朝早，地鐵都唔敢停

有用

Agger

長期三罷係大趨勢 必定要成事

岩！朝早開波絕對玩得過！

朝早小隊，發動罷工
夜上小隊，接放工狗

聽日又早D出門口先

真

甴近平

收工時間同理，我地應該利用埋班唔肯罷工嘅人，用佢地嚟掩護離開，如果狗敢向佢地射tg, 只會令更多人醒覺，一舉兩得

S

但要吸取教訓 見狗好走
佢地真係搵借口殺人嫁咋

記住要係閒日

罷工 真正春袋

最緊要係日間活動好多普通市民
班狗咪鳩拉囉睇下拉得幾多個

等睇跌穿27000

但警甴啲裝備點都熱啲嘅

仲有收工場戲

你覺得佢地會掩護你

係，星期六日就一早停晒手

要打得贏狗 只可以趁佢地無gear
夠膽著埋套gear放工
真係著gear的話 可先跟蹤

唔出街就冇事

返工時間好多西裝友幫掩護
但遲開始嘅話行動就要快，咁先阻得切

行入人群中咪得，唔駛佢地主動幫手嘅

今朝日光日白班恐怖分子都恐怖襲擊+開鎗啦

朝早效果好好

中環TG中，非常好！

朝早不嬲都春袋架啦 你一封路佢地根本支援唔到

聽日繼續?

對今日被罷工既一啲小觀察

早睡早起身體好

無限期三罷

俾d藍絲廢老港豬感受下tg胡椒 成日仲覺得黑警冇問題

真春袋

不嬲搞到番工先係最有用
總係有班光環撚話冇光環

日頭係真春袋

可以一試

香港人強制轉職
正職抗爭 副業返工
返到就返 返唔到就抗爭

天未光就上

其實交通一塞，佢地要行動都慢左

Yes

如果你班仆街拎埋啲釘做路障
香港人真係唔洗返工
我係藍既都唔敢落車清釘

平日有影響過週末

千祈唔好用廚餘，又臭又難處理

根本塞到警車都到唔到
不過擔心阿婆去唔到律敦治生仔

夜晚就話有宵禁啫
朝早可以叫咩

但大家要瞓夠啲

跟住再搞啲和理返工

將晨運帶入生活

買偈油

隱性袋

咪就係真槍周圍射lo,集氣先

要運用智慧

唔好倒偈油

#呢 d post 一定要推

係 恒指跌咗六百

希望今晚大家早點返屋休息
琴晚又一城單新聞，睇直播都睇到1點幾

玩停鐵empty R囉
或者全部車全部公路都rb

以後朝早抗爭 夜晩翻屋企瞓教

我自己都講咗幾個月，抗爭應該係朝9晚5嘅事

幫推

7點

真喎

我一早叫唔好用油啦。千萬不要倒油落車軌

晨運好處多
香港人日坐夜坐
係時候活動身體

Agree

唔好再搞集會遊行，俾晒時間表人地圍捕

Push!!!!!!!!!!

幫我罷課，出去抗爭

有兩個警察入左黎

下次可以再早啲起身

推呀

你要全面早上抗爭，姐係真．永久大罷工。

p牌照推

要所有香港人都受影響！！

haha 👍

私家車，巴士做rb ，西裝友OL做covet

👍

roadblock要升級

講撚左朝早打好過夜晚閃閃閃乜都影唔到證據

日光日白，全世界番唔到工，企哂係條睇警察點濫捕濫打。impact 勁過係屋企睇直播

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

根本星期一至五班死差佬行動一定冇咁方便

再加上黨鐵最賺錢一定係星期一至五既翻工放工

睇下垃圾黨鐵仲夠唔夠膽 全線停駛

其實只係啲狗未諗到點應對香港人 報仇

推 日日搞

涷撚到仆街喎。

星期一至五 朝早

跌咁少

朕

真 雖然6點前起身痛苦到仆街

up

新鮮感先係永痕春袋

我覺得佢地會鬥早, 可能5點就係重點地方部署, 但大家都已經識玩, 唔洗守死, 等7點左右大家返工就啱晒

香港人！早起！

同一個plan用兩次就會fail

春袋從來唔會揸得長久 第二日仲會變大伏大批手足被捕

唔好妄想有機會揸第二次 唔好set咩時候行動 想做就做仲要快！

Btw 今日東涌都變咗一個春袋

今朝架巴士跣一跣
差d 狗車未到乘客同途人搞掂先
玩第二樣得唔得？

用更少嘅人就有更大嘅效果喎
又唔係遊行集會 人數唔重要

唔怪得婆婆四點起身做早操，懂了

咁搞法經濟傷到仆街

同意，可以幫人被動罷工之外，天氣炎熱對於popo都係劣勢

黑警出又死唔出又死
朝早出動 = 一齊搞到大家迫住三罷

秋天到了

同意

早起!!!

聽朝繼續

岩

中環係春袋

聽日繼續

唔單止要朝早
中要一至五 先作用大

放假示威有咩用？

攬炒放假？

葵芳成地都係

一早應該要改朝早

出禁制今朝早唔準揸車？

同意!!

所以佢地先咁無所不用其極

甴近平支持你！

都要琴晚 咁多月黎popo 既助攻
姦殺搶濫權樣樣做齊先成就到今日

加上呢排 有力證據 周同學 又一城

清晨冇人幫拖 得藍絲地盤開工

Yes!!!

加油啊 手足們

正，中環西裝友OL鬼佬都食哂
真攬炒

拉撚埋啲港豬落水就啱

其實唔係，調返轉講，今日係佢地有預謀搞到咁大獲

今日都拉左好多人

推推推

人地消防番一放二，你班狗就日夜更番晒番二放一啦

佔中果時已經話中環係春袋，搞搞吓變咗佔鐘

推呀
絕對岩
塞黨鐵和理非可以冇壓力參與
rb 大家可以醒水進化用爆玻璃樽同噴巴士做rb
效果絕對巨大

P

塞得成即刻幫自己被罷工 一舉兩得

咁放工都係wo

早上係打仗好時機

六日唔得
冇真番工市民做掩護

遍地開花都好重要
區區和你塞

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

啱，而家係咁叫人罷工，但又冇行動好難跟機

其實罷工 或者被罷工 一直係政府春袋

p

示威堵路>部份公司放人>部份打工仔唔洗返工加入>更多人示威堵路>更多公司放人

8點後其實可以散水,天黑對自己友都無利
天黑前係重點活動時間

仲發掘到平日中環lunch time唔拉人依個春袋

and no OT yeah

六日只再適合和理非
勇武出就高危

依家一至五日頭係主線

仲有一個好處係 火魔法師冇咁顯眼

推， 已經俾藍絲火魔法帶風向
真正要討論既係依個post

方向正確 要繼續做

聽日繼續塞

出力朝早抗爭

一推再推

轉場

必須推

大約730-8點就差唔多
要睇區 新界區要早啲 九龍區可以遲少少 講緊係向中環方向

拉左人
立場有相

推！

每個星期搞一次都死

香港人食腦抗爭

新春袋係朝早！

星期一～五開工，星期六日休息。

聽日再嚟過，但真係要小心

全民白恤衫

重點係阻到其他想返工嘅人
香港人奴性太重

流水式間唔中黎一波都夠
阻到就OK, 唔使塞到死, 想罷會自然罷, 有啲罷唔到唯有阻下返工都有用.

可以用力搞

今晚再八區快閃開花？

最重要係區區塞死哂，支援去唔到，特別係水炮車

原來朝早除咗係香港人既弱點仲係政府既春袋，但係弱點可以變強，春袋唔可以自己切割

日日都要搞leon行動！！！！
然後深夜時分就偶爾火魔法黑警宿舍
等佢地疲於奔命！

18如果係咁堅持20-30日起
就有成效

冬天到了 日短夜長 人類作息時間也有變

佢又唔可以9 block路
大把人返緊工
佢啲車又唔可以亂黎 一唔小心撞死左點算

今朝擺到明 係大用途

星期一至五

朝早始終有好多藍絲番工又有晨運呀盛 班狗一係就要簡人黎捉 一係就亂打 一亂打就藍都打埋影響埋
你夜晚玩佢地根本無後顧之憂 仲可以大大聲叫人唔好出夜街

全港車主幫手block路會仲好！！

甴近平

黎明計劃講左成個禮拜啦

黎明來到要光復這香港

同行兒女為正義時代革命

早睡早起身體好
平安回家勿捉到

聽日再黎

聽日！

以後搞朝早

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

機場春袋論on9 姐 根本唔夠人留低
後尾入都入唔到
偽命題嚟

的確係呀～
連我老細都返唔到工，全公司上下員工都唔洗返。
可以去旺角散下步。

我之前以為抗爭方式已到盡頭 開真槍 十八區 爆舖
估唔到可以朝早遊行

成條馬路咁長
下次唔夠人咪鬼理交通警

啱

721831

TUI

重點係 一塞車佢地都好難支援

冇錯！大家方向正確 要繼續罷罷罷 ！

塞塞塞！

pish

唔好推

佢地全身既衫加重裝係會熱過其他人
加上人數有限沒得休息

希望大家聽我講 keep住做

繼續咁做

今日啲車塞到爆炸 佢地連狗屋車都開唔出

最好朝早到日頭呢個時間
有返工人掩護
兼走得比較易
有真路人掩護
仲可以中午食飯遊行
仲唔可以俾佢地攞電筒
但切記入黑前收隊

佢地好撚臭架 仲臭過填田區

黎明行動請keep住！夜晚就早啲瞓

Pish

朝早被罷工

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

6pm就收工 聽日再黎

和理非係無敵盾

推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！推呀！

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

港股頂住唔敢停

黎明來到

推一推